有無人屬於高敏感一族？

唔係毒撚攞嚟打J嘅term，而係真係有呢類人存在

轉自台灣網站
高敏感有 8 大特徵

1.當遇上很多事要處理時，他們往往會變得不知所措

2.他們覺得吵鬧的環境一團混亂
高敏感族通常不適合在開放辦公室內工作，因為他們的感官會被聲音、氣味、視線還有人們來來去去所凌駕。

3.肚子餓就生氣

4.對他人的視線不自在
像是上台做簡報或是表演都會替他們帶來龐大的壓力，高敏感表現最好的時候就是他們處在私人時間的時候。

5.深受藝術感動

6.他們容易注意到他人的不舒服：
HSP 可以輕易察覺他人對環境的不適應，像是燈光需要調暗一點，或是音樂要關小聲一點，他們也很容易知道別人是否手足無措。

7.當事情太多時他們會需要獨處充電

8.避免暴力或恐怖媒體

我覺得自己除咗3同8其他都中哂，特別係6，容易代入他人感受，但變咗容易受他人情緒影響。見到人地受苦難我個心會un住un住唔舒服好難受，就係所謂嘅同理心。

好似每5個有1個，大家如果係高敏感族可以攞嚟做媾女話題

做到Q24

發現48Q

放棄了

90分

100分
明白自己啲超能力了 但好廢 好容易做唔到野 成日都要用廢黎形容自己覺得自己好易死
飲唔黎有神經刺激嘅飲品 酒精 咖啡因

有冇人都係聞到人哋感冒

121分

咪即係毒撚

留名

基本上就係毒撚

93

睇過本高敏感是種超能力
講咗啲優點 但係都無乜安慰感覺

屌 69

95
唔鍾意出街同人逼，食飯要自己一個唔鍾意嘈